痴缐 厠紙都冇得訂

厠紙都冇貨。dllm

收到呢個 可能關事

各位密友，你哋如果屋企廁紙存貨唔多嘅，好快啲入定貨😉。
兩星期後，大陸沒有廁紙進口香港，例如：維達。美國及台灣的牌子例如：絲高、皇冠、健力士等，來貨數量將不變，故此市場四將供貨緊張。
依家酒店同業已經搶緊貨，只係出面未知。入唔入自己決定🙏🏻

我以前成日屌老母買廁紙買到個廳都放唔落
依家想同老母講sorry

買就快

Dllm負評我
自己上hktvmall睇啦 仆街

線 廁
師兄唔識正體字？

你真on99

大陸仔 抵啦！！！